一人一句交友app講得最多嘅嘢

拋磚引玉

add tg hugo1991

How much?

ching見人就問？

唔通溝左返黎先問

hi 靚女

唔得先問呀嘛，萬一可以免費食呢

做緊咩？

靚仔就係姐，唔靚仔就慳返啖氣啦

hea緊😄

Hi做緊咩？

冇出街咩？

冇

上嚟我到hea吓？😅

✓✓

Hey what’s up

唔約人？

Hi 做個朋友丫～

瀨屎定瀨尿

吾牙

去唔去遊車河

90kg可愛 ok？

塞唔落

檢舉及取消配對

你做緊咩野

關你蛋治

吾你老母牙你老母

watch your language

唔洗陪男朋友？

唔洗呀，哈哈😄

你點解玩呢個app嘅？

食咗飯未

我好少玩呢個app 㗎，不如轉去wtsapp 傾丫

add tg hugo1991

認真，好耐之前add 過

認真師

不如我地轉其他app傾

玩左幾耐呀？

你有冇買開保險

「你好呀」

之後就dead air

我：hi

佢：hi

完

ching好霸氣，一啲面都唔俾啲女

pin 起佢

Hi

試過
Hi
Hi
Hi
Hi
Hi
Hi咗來回十幾廿次

Hi，我銀行戶口係：1234567890

兩個都痴線

be fd ok?